是日靚午餐 香煎豬柳漢堡扒配爆汁脆皮腸伴黑椒汁飯

40蚊連白湯蒜蓉包

條腸好粗

講下個白湯
應該係我飲過最好飲既白湯
屌打所有快餐店 豉油西餐既白湯
再高級我未試過 唔敢講
層次感一流 如果口感可以再杰少少就完美

4/10

👍 邊間，被你講到好想試

百里香

好多肉

痾d屎一定好臭

用水牙線

邊間呀

成層油都好飲

我同樓主對於白湯既定義係咪存在好大嘅分歧

粗腸

岩啊

臨上菜先倒少少橄欖油上面增加口感

唔知係佢呢隻腸特別定係佢煎得好
一咬落去真係爆汁

有咩分歧

白湯已經用左好多油去整 仲要加油

所以飲落口感好RICH
啖啖都食到有薯仔粒

點解成日都影得咁近D相

老花

驚自爆

40蚊跟餐白湯係最好飲？
夠18歲未？

過去18歲沒戴錶不過有時間

你鍾意啦